突發！！國際人權組織已出612警暴調查！！重要彈藥！！！

國際特赦組織 (Amnesty International) 剛剛出左一份調查報告，
發現香港警察612 使用既暴力係不必要 (unnecessary)同埋過度 (excessive)
最重要-警察違反國際人權法

佢地仲整左一個互動地圖, 一眼睇哂個日警察使用過分武力既地方。

（如果得5個人暴動點解武力會用得咁分散!!!!)
互動地圖:

呢度係佢地睇過既, 搵左專家鑑証既片, 相, 同証詞

最重要係,
如果大家要寫信俾各領事館/ 國家，聯合國, 甚至未來被告義士上庭， 都可以引用佢地呢份報告做証據!!!
(雖然香港COURT 好有可能唔太理, 但 Amnesty 係歐美同UN 都有影響力!!! )

全份報告：

push

推!

推

pish

推到黑警受審

打得咁過癮呀啦

P

Push

推！

Push!!

推佢老母

推！！

推撚到班狗仆街

PUSH

Push爆佢老母

pishdo

中國或成為最大贏輸家

推推

推到班狗送去海牙

推爆佢

推呀

推到黑警仆街

有無email send去投訴下

一哥：外國勢力

推到班打人狗上國際法庭

係咪有得去國際法庭告班黑警?

Pish

推到佢地仆街！！！

有用

黑警坐牢

認真 有咩作用/制裁

所以真係有暴亂，不過係警察暴亂

推到聰狗上海牙

終於

[團結最大公約數]香港公民誓詞

推推推！不過共產黨最撚興就係唔撚理呢啲國際組織

推佢老母上g20！

正

搵人推俾侵侵睇啦

推呀！

移交海牙

侵侵又有彈藥

想送佢地去海牙
有冇機

追究到底

果5個人係火影土影風影水影雷影！啱啱好5個，仲要個個識分身術，梗係火力要分散啲啦

人地出埋report
黑警仲玩緊監警會， 仲諗緊有冇獨立調查

推。

推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！推！

最近要比佢地知道

唔係過度武力

而係 有組織, 有預謀, 充滿仇恨, 為共產黨發動既大屠殺

推！
搞大件事等警犬淆到士氣全失

up up up

pushhh

上法庭啦撚樣

推到黑警上國際法庭

援軍到！

推到班黑警仆街

留名一推

會寫

唔識睇 但推

推呀!

推推推

香港人好勁！唔好恰我地！！！！

文宣組加油

PUSHHH

連登仔咁勁架原來 支持

有冇權力做到啲咩佢地？

仆街啦黑警

推爆

ｐｕｓｈ

屌你正呀喂

快手到痴線

唔洗做啲咩
離開香港/中共會即時被遺反就夠
以後做中國人啦

推呀！推到各大媒體都知

冇權力做啲咩但係佢地有權威去說服其他組織

等陣啲人又話外國勢力

紐倫堡

記佢老母！！！

up

Push!!!!

冇人搞你後面呀暴徒！！

推
要將濫用暴力嘅警察繩之於法！

巴打做到野 齊心便事成

呢個真心要推

射得咁爽啊嗱

推推推推推
推啊

推推推。 推死班克警

推！！！

己經唔係炒一隻兩隻狗可以解決到既事

推到佢哋仆街,未試過咁憎一班人

推到所有黑警坐監

點樣可以推到呢班仆街去海牙？

要俾外國傳媒同議員知
要俾外國傳媒同議員知
要俾外國傳媒同議員知

今次啲文攻真係好勁揪

必須支持

你今次仲唔死！

推撚到你仆街

推呀
推到盧偉聰送上海牙法庭

其實雨革果陣已經係，但唔知點解冇咁大回響

可唔可以要求各國拒絕佢地同家人入境？

無得去日本玩都夠激死班仆街

有冇人知可以點先搞到去國際法庭

!

今次你仲唔死

push!!!!!!!!!

攞到班黑警仆街

強

黑警等比天收

Push!!!!!!!!!

push
但班毅進仔邊識睇英文

推， 係時候準備上庭

告鳩班黑警

推 要 backup

必需將黑警定性為暴徒

多謝你地

幫推

推上國際法庭

推啊

推到班好仆街既仆街仆街

上國際法庭啦垃圾！

push dllm

推!!!!

OH YEA

大力推！送黑警終

另外多謝文宣組

推爆佢！！

制栽

真正強心針， 加油

追究責任
成立獨立小組
還警察清白

推佢老母自由閪

國際特赦組織確認香港警察違反國際人權法

突發！！國際人權組織已出612警暴調查！！重要彈藥！！！

你地其實知唔知而家警權大到咩地步

push 黑警落地獄

推啊屌佢老母！！！濫用暴力

落台啦盧狗聰

今次你仲唔仆街.jpg

推爆佢!!!!!!

呢鋪掂呀,呢個真係強力武器來

推推推推

抵撚死班HK pc 狗

睇到都覺得好撚爽！！！

全部狗收皮

黑警落地獄

武器禁運！

推到佢地仆街

國際法庭香港同中國都唔係成員國同無簽約
source:wiki

推到仆街

推推推推推推

推推！！

推到成個警隊都要受審，兄弟阿喇，團隊阿喇，辛苦哂阿喇

食屎啦死黑警

快啲將香港列入為極權國家

班狗死硬了，我真係打從心底咁笑出聲

唔好太早咁開心
要介入都唔係咁易

LM

推到黑警冚家剷

你，

狗犯!

一定要推到林病 鄭弱華 niggachu 奴偉哥 入美帝制裁名單，等佢地visa都用唔撚到

.

推到班狗收皮為止

推呀
屌你老母垃圾政府放人呀

差佬一定要被國際社會制裁！

推到你仆街

大力推

可唔可以推埋班狗唔show自己number上去，唔比人投訴，擺明知道身有屎，知法犯法

推到佢地坐監

係咪會上海牙法庭

人在做，天在看

大家真係好有智慧，以你地為榮。

黑警死全家

國你老母 做到野罰黑警既話我認你地做契哥都得

strong push

推到班黑驚坐監

講你都唔明
都話嗰五個香港人X men嚟

print定出黎行

推爆佢！我細個果陣警察唔撚係咁！！

唔好比佢停！
社運再度進化！

下一步可以點做？

推到班黑警仆街陷家鏟

班狗應該唔知咩黎

鍵盤戰士做到野

垃圾公安

仆街真正既圖文並茂

推佢老母 打得咁開心啊拿

推到佢仆街

push!

推
打呀 仲打 打啦嘛

推 食屎啦臭警犬

推有咩同個官講啦

正呀

Lm back up

好波

So?要唔要whatsapp通知你

天地有正氣！ 有公義！ 人在做，天在看啊！ 你班友讀得書少唔係無知的籍口！

推撚到黑警落地獄

終極審判

Secretary for Security John Lee Ka-chiu said in the Legislative Council meeting on 19 June that the uniform of the Special Tactical Squad had no space for a placing police identification badges

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

不推不是人

呢排有巴打發起去小額追警方錢
呢個係咪可以做一個證據？

Push!!!!!!!

我想問就算真係濫用暴力，呢個組織有無啲咩實際權力去制裁佢地？定只係用黎打下飛機

hoball

Pish
仆街黑警

4

Pushh

黑警死全家！

到時大sir拍哂下屬膊頭: 唔使怕,1,2年好快過
最多介紹返你入私人公司啦

愛國愛港

頂到你上太空

外國勢力

留言
點樣運用呢份報告作最大傷害？

推到佢老味仆街HAM GA CHAN

侵侵G20可唔可以拎出黎講？

keyboard立大功，以後邊個仲夠膽屌鍵盤戰士

好！

之前有冇案例入左罪會有咩懲戒

會唔會剩係出聲明強烈讉責就算

推到上國際法庭！！

推 將d片send哂比佢地

好嘢

幫手推

唔推唔係人

所有歐美國家終身拒絕警犬入境

輕輕一推

咩事？

goalgoalgoal

哎呀！等睇黑警仆街

可唔可加埋佢地唔show警員編號 有冇法律jj知係味一定要show法律？

見到警察嘅屋企人及親友應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢哋都要鄙視佢哋，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢哋嘅良知 喺街見到警察嘅屋企人及親友唔鬧佢哋，就好似搭地鐵見到一班痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

推撚爆你

無錯。 有能力賺錢的，點解要做警察？
無鬼用 唔上進 無夢想 先會做差人
保護政權而打香港市民，佢地係人生失敗者

Pushhhhh

解4001

解1001

扑街 推到黑警上國際法庭

足夠證據如：相片 video 證人 證詞
如果任何人有影到 可以試試send俾樓主

1

唔

暴徒沒有最無恥，只有更無恥！

26/6 一定要出黎

最緊要係阻止黑警同佢屋企移民

推鳩爆佢

Sir, this way!

推到班犬住花廳

推到海牙法庭見黑警

推到黑警仆街坐監